繼youtuber同公墓園之後，競猜下連登黃絲下個割邊個

五毛

五咩毛？
黃絲一致承認公墓園藍wo

驚堂之乜安唔撚識